有冇ching做mc (multiple choice)好勁?

啫係可以完全唔知個topic講乜
純靠推理/猜測 估個答案出嚟
仲要拎到唔錯嘅分數

或者唔係溫得好熟，又mc爆分
又或者，mc勁過文字題好多

拎UE同DSE英文比

三長一短就選最短, 三短一長選最長。兩長兩短選B,參差不齊C無敵

就算新制ce都一樣

如果4個都係數字呢

4 個加埋除4
取較接近者